行動建議 --每星期四各區商場鳩唱

可唔可以每個星期四 8:30，在各區商場搞和理非唱歌集會?

好處：
1.集氣
2.黑警成日反對遊行，唱歌集會令和理非可以聚集表態
3.周末通常有活動，周四唱歌集會可用來AIRDROP宣傳
4.唱完9:30左右，有時間既街坊可去附近整理連儂牆
人多安全士氣又好
整得來10:00，可呼聲附近大廈鳩叫

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：
截止日期：10月31日
仲有6日咋！！！

連登Post: